分化已成功，是次抗爭已收皮，和理非又贏

去旅行永遠都係大撚晒